遊戲驛站(GME.US)，1月門店人流量同比下降16.8%

游戲驛站()
智通財經APP獲悉，2月9日(週二)美股盤初，遊戲驛站()股價走低，截至北京時間22：51，該股跌超10%，報53.95美元。提供的數據顯示，儘管此前散户抱團造成的軋空使遊戲驛站股價漲至接近500美元關門，遊戲驛站線下門店的人流量正在減少。

的數據顯示，1月4日當週遊戲驛站門店的周訪問量同比下降了12.5%。1月為遊戲驛站的庫存高峯期，1月25日當週流量同比下降20.3%。1月全月，月訪問量同比下降16.8%。

沽空大戶又放 fake news
GME好友，今晚SS一定要挾死大戶平倉32857

SH 32857 💎 ✋

SS tonight

想迫死sh撚咩 靜啦

GME好友： fake news驚閪